中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

就係戴上你地嘅豬咀同眼罩！

612 721 811

推

823人鍊

罷課呀仲番！

會唔會全部戴口罩方便啲

罷唔到就做呢樣野

戴口罩無個種壓迫
沙士咩

冇豬嘴用黑口罩代替得唔得？

比全港市民老師知道你地嘅想法！

罷唔到課既 買唔到gear既
都帶個黑口罩 白絲帶示意支持
or 紗布蒙眼

陣間啲教畜收晒啲裝備仲煩
對同學仔黎講可能係成個星期嘅飯錢黎。

盡量有就最好啦

新聞會講咁
要制造輿論

推到全港中學生都見到

古同學

好撚型

good idea.
黑口罩好過戴豬咀。
就算收都無咁傷同學仔荷包

一齊戴口罩返學啦 中學生罷課好難 成本太高 有gesture有noise都夠

比人受一個我地捐十個

老老實實
我覺得返學, 做文宣同杯狗仲有用

呢樣更親民更好

豬咀眼罩比記者影到市民睇到 個心情會難過一百萬倍

#Chinazi

紗布蒙眼！黑口罩！

罷課唔係一日半日
每星期罷一日都上裝咩...

開學日呀

小息去找個角落開遮默站

要有一班同學夾埋先得

唔係叫佢地罷
罷到就罷 罷唔到就戴

唔好帶濾罐囉
而家成set裝最貴就係個罐 價錢幾乎佔成個頭裝既一半
頭盔我都想睇下佢沒收得幾多個

古同學 古手足 古義士
多謝你
過黎等姨姨攬下你

推到記者於開學日到學校拍攝

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

頭盔+遮右眼

邊撚個話學校唔可以表態
元朗鄉議局收皮啦

Push

push

頭盔 眼罩 n95其實個畫面已經好搶
搞手係門口派口罩鼓勵人參與都仲得

罷課重點會有開學日？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

個啲罷課不罷學個啲真係藉口

屌認真返學點會帶到面具，咪玩啦師兄

邊個學校嘅老師校長阻止嘅後果自負

帶會點呢？好多好多人帶咁又會點呢
區區都有中學生響應咁點呢？

呢個幾好 推

可以唔使裝濾芯 留返上場用

手動推

呢個好提意

Pish

喺學校戴黑口罩有啲乜嘢事就話唔舒服 一係話自己病唔想傳染畀人 一係話自己抵抗力唔好驚人哋傳染到自己

緊係得啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

用 黑口罩 😷好d
學生哥邊有咁多錢

沒收咪叫老豆老母投訴囉 憑咩沒收

推到有人派！

保護自己人身安全都比你沒收

好型！

推推推推推推推推

戴eye patch咪得囉

一句講晒 9月1 - 2 機場見

唔使full gear 棧比位人入
用毛巾邦住遮臉，求奇用d野戴頭當頭盔
參考烏克蘭做法

721

高級裝備就唔好喇
用新手裝啦，俾人強制沒收都唔怕

咁既裝備，比唔比你入學校

開學日喺操場/禮堂大嗌光復香港!!!
睇下有冇手足接落去

721 811

不如大家拎去學校派

推到記者開學日到各區拍攝

支持

我覺得呢個make到noise

請你明白中學唔係一個講道理嘅地方

屌 好撚型
香港人的未來
社會的未來

喂老實講
呢個暑假，見過哂黑警，黑社會，食左無數棍，食左無數煙
洗驚你企門口個訓導？
停我課咪多謝你，叫我入訓導室，我唔入你可以點
黑警都未怕，怕記過？

行返學校比記者影到先型

掛個頭盔係書包已經夠
太多gear分分鐘入唔到學校

唔好同老師 社工分享夢境
或者你好信佢 或者佢真係好人
但防人之心不可無

情境一：
：做乜戴曬豬咀呀 邊到嚟架？
：.../ 樓下買架
：之前用過幾次呀？會冇效架喎
：啱啱買嚟返學架喎

情境二：
：邊位有出過去遊行嘅舉手
：...(唔好理)
：邊位爸爸媽媽有出去抗爭嘅舉手
：...(都係唔好理)

手足加油 聽日人鏈見 後日機場觀塘見

羅定電話錄音 之後報蘋果又可以賺零用錢

黑口罩好d
因為似終係中學 唔比就要除

Agree

塞死係門口囉咁

豬嘴加校服真係好震撼
推

邊間學校清算你地記得講出嚟

都係好方法

型

612

有錢嘅豬嘴
無錢嘅黑口罩

推推

無錢 眼嘅紗布都得

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

遮眼已經夠

罷唔到既有大人幫你罷

推推推推推推

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

喂大佬
啲黑警冇人都射催淚彈
分分鐘日光日白上緊堂都照射到嚟
我唔想死住呀
戴返個豬嘴都好合理

推呢個一齊嗌

各有各做啦 總之咩都放上個頭到

返學校做文宣，但要小心藍絲老師

咩老豆老母 啊哥 表哥 果啲可以幫人扮
邊個比人沒收就投訴 全部街坊去學校門口

依家d中學生真係好型

黑口罩，對學生皮費唔輕，收左就麻煩

建議全港學生開學當日唔好入課室上堂
全部番到學校就到操場集合

嗌口號!

幅圖好似pubg

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

Tui

仲返學

宜家拎正牌罷課

我係中學生就 打機媾女算數

黃頭盔就好夠搶眼 又平 幾十蚊個

唔該你諗埋和理非既一群永遠諗極端手法，邊會聚焦到所有人

推到記者到各區拍攝

樓主都唔知grad咗幾耐

N95

咁咪搵紗布遮眼囉
戴豬咀返學都叫勇武 我都無野講啦

大家請推Post！

［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

口罩同遮眼最好
又冇籍口捉你 又表達到

開學日一日啫

罷佢老母

推到記者走到各區拍攝中學生返學

嚟個真
黑警收gear都未驚過
驚你訓導收

香港嘅未來

中學生得少部份會做part time ，大部份都買唔起豬咀，戴口罩作為第二選擇都唔錯

希望家長果日盡量陪同
俾啲支持

823人鏈

好型啊

我哋自保啫

直接全體帶口罩 老師都奈你唔何

正！

帶眼罩

校長：一人一個大過

罷！

記者朋友記得開學日去拍野呀

支持豬嘴
會好震撼

推爆佢

我諗口罩應該會好啲，搵堆人朝早企係樓梯口，逐個逐個派

VERY GOOD PHOTO

罷

去醫療室拎都得

罷課唔係應該要返學但唔上課室咩
利申真心問

個罐出黎做野都覺得貴 何況學生？
到時比人收左真係喊都無謂
即使比返黎 學校大可以還比家長
萬一家長係藍或者唔支持仔女出去 一樣等於冇左
無謂帶舊咁貴既野返去 淨係為左影幅相型少少

PUSH

痴紗布係眼

我會戴頭盔！

勇敢！同多d同學仔一齊戴 安全d

型wo

我會戴眼罩豬咀！

呢位手足好撚型

罷唔到課就無聲抗議

口罩都可以

同時都係表揚勇武嘅巴打手足

有d人唔慣單邊眼睇野
黑口罩加個cheap雞3m眼罩會唔會好d?

漏左頭盔

豬咀好貴架，口罩加眼罩算啦

推呀

N95 la，超初階防具

保護自己

警犬兒女有基因遺傳，相當暴戾，不懂控制情緒

要保命

真係唔知邊個比人欺凌
有黃絲同學比藍絲學生攻擊

好型

帶個啲3m應該無問題

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

推 823人鏈

用頭盔塞爆間學校

推823 823 823人鏈

唔好介意但係咁樣咪好似話俾人知自己有份出去

我都覺得戴豬咀會比老師收...
戴口罩好d

我都有豬咀眼罩啦
但我無去
同埋只係保護自己平時出街

可以呀
見到有記者就講點解唔戴豬咀囉

應該好多學校每年開學都會搞d交通安全talk，會有警犬嚟講野。當日叫學生一齊帶口罩作無聲示威唔一定要黑色口罩，普通嗰啲都得。帶個口罩保護自己都唔得咩⋯⋯

其實用外科口罩就可以
一來平，又唔怕學校煩住曬。
最重要都係表態。

出色

黑口罩加紗布蒙右眼放便啲右唔會俾人收

想問呢款眼罩係邊款 用到眼鏡？

真心戴口罩好啲 叫佢哋上gear翻學一陣俾狗逗 戴口罩有咩事佢哋都可以即刻除

保護自己姐 周圍射彈吸死左我邊個負責？

知道

冇濾棉嘅喂

Push.

屌 好想翻中學讀書

好，推

點解會罷唔到....
暑假點過,罷課點過囉....有幾難....
返學無糧出嫁喎....
最低成本既抗爭手段....
你地真係咁鐘意街頭抗爭?
食催淚煙?
食子彈?
受傷流血?
送人頭?不論啲暴動入唔入到,但係有人而家係還押候審緊,同坐緊監無咩分別嫁咋.....
你地真係有攬炒既決心?

約夠一班同學罷 其實最低成本
罷工分分鐘過幾日比人炒

屌會唔會連呢啲都沒收㗎到時就on99

家長一定比架？

出街帶豬咀無犯法

之前空氣污染都有人帶

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

我覺得掛條黃絲帶喺書包蟬唔錯，夠方便

咁你出黎吃子彈,啲家長又會俾?

頭盔都好親民 就嚟落街都要笠返頂

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

[9月2開學］請所有記者朋友哩日到各區中學！！

要比記者影到先有最大效果

罷唔倒課戴黑口罩表態

冇可能 收

建議全港中學生可在小息午飯時間在操場集會表達5大訴求

罷課請假要家長信
食子彈唔洗家長信

唔係話勇武你要諗下有幾多乖乖學生接受到咁既裝備先得嫁？運動既重點不嬲都係要多人參與先有意思

你又知佢地係直接講出黎話去食子彈？無野呀？

咁你去吃子彈啦

我有！

你講野同你個名一撚樣

唔錯～
用任何可以代表呢場運動嘅嘢

有發過夢嘅應該都有

唔好full gear

我覺得可以用紗布貼右眼！

好型棍

繼續去吃啦
吃到真子彈或者去醫院長訓為止啦

壽終正寢啦你 block鳩你

pish

吃子彈都唔怕,怕罷課....
真係好搞笑
block囉,溝通唔到呀

光復香港 時代革命

咁不切實際嘅po都咁多正皮

要搞嘅搞返之前全民頭盔嗰個idea仲好啦

點樣不切實際呀師兄
全民變做黃絲仲好啦咁
咁易一呼百應香港唔洗搞到咁啦

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

屌操場中間啦仲角落

罷到就罷
罷唔到就帶口罩
有辣有唔辣 任君選擇

b

罷課原意係想shut down 學校運作，單純唔返學其實只係逃學走堂

所以罷課同時表態

傳

著校服，呢個裝備去集會

我覺得第一日要番去罷，團結所有同學！

罷課真係有啲難
戴口罩呢啲一定可以啦

推
罷課係要返去罷
唔係留係屋企

會好大迴響
好過罷課，仲多人留意
罷唔到就戴，起碼有表態
......
然後政府繼續唔回應
咁又係，又影響唔到社會運作，影響唔到經濟，更加影響唔到政權，鬼睬你
到時咪引起廣泛報導自high下，然後沒有然後

罷課都要返學
唔係留係屋企
所有同學全部唔好帶書

應該會戴n95

重返學？

點會最低成本
多人咪攤分個成本囉
咪撚當學生condom

有得做

點解咁肯定沒然後？
有咩高見同埋？
依家就係見步下步

要返學嘅就幫手杯9 犬二代

邊個收左啲口罩就對佢地係咁咳

帶書自修唔得？

推紗布
唔驚比人收

同意

唉 自己決定啦個一日咋嘛
又唔係日日都咁做

高見就係一直罷課，堅持罷，罷到政府滿足五大訴求/政權解體
只要一半人唔返已經上唔到堂
返果d見冇人返自然會跟住罷

罷課帶起浪潮，之後就係罷工罷市
罷到社會運作經濟發展受到嚴重阻礙時
政府就冇得再逃避

點解罷課先唔罷工先
罷課最易做到，打工仔罷工好易被炒
但罷課呢？唔通踢出校？學校要踢人好麻煩
處分？都係阻嚇性姐，唔通記咗兩個大過就會冇大學收咩

岩岩畢業冇得罷課 大家有得罷好罷啦

有就帶,冇就口罩加眼罩

想當年SARS 人人戴普通口罩，我買個豬嘴比小朋友戴，點知個老師唔比佢戴

年青人健康要緊

你都諗得太理想呀嘛？罷課你估中學生可以一個人高事？你要搞到幾多屋企吵大獲先開心？
不如叫大學生罷課仲好啦！佢地就真係可以一直罷！

學生罷課既成本係咩?

學校壓力

大佬呀
中學生唔係個個話到事呀
佢地好多都要聽屋企人講
學校會比壓力
係咪又要逼到佢地抖唔到氣
個心想罷又罷唔到咁做傻事呀屌你班叫中學生罷課嘅撚樣

要叫就叫大學生啦！

加油中學生，我哋需要你嘅參與！

用最簡單方法同最低成本，大家隨時可以試
最好唔好阻到社會運作，影響到其他人
每個家庭開開心心，好似冇發生過事一樣
但既然咩影響都冇，你又有咩本錢同政府談判？

所謂針唔拮到肉唔知痛，香港家長最關心就係仔女成績
當呢件事燒到埋身，佢地亦唔能夠置身事外
罷工係佢地既出口

中學生加油

相中手足係我中學師弟 希望大家可以好好保護佢

如果學校俾壓力學生唔好戴，唔可以用任何形式表態
咁你呢招係咪都可以收皮？

戴豬咀返學係要比記者比市民見到
入到去除撚左佢咪得 無人見到
入到學校 學生自行選擇唔上堂罷課都得啦咁
再唔係咪貼紗布係右眼
有幾大壓力呀？學校又可以做d咩呀？

紗布貼右眼係咪易做d？

你可以咁做既，起碼感覺自己做咗件有意義既事咁

上街抗爭會眼盲,會骨折,分分鐘吃子彈被捕.
罷課只係延長個暑假.
而家個恐怖政權唔得人驚過沙士?
死左六個啦,未死夠人?
捉左七百幾個,傷左最少百幾個,重傷都幾十個.
失敗,香港真係會變新疆

因應流感疫情嚴重，政府宣布小學及幼稚園明日(8日)起停課，連同今次停課，香港過去15年共4次因疫情而停課，分別是2003年沙士、2008年甲型流感及2009年豬流感。4次停課中，以2003年沙士歷時最長、疫情最兇猛，當年2月一名內地教授感染沙士傳至香港，疫情短短一個月內散播至醫院及社區，市民人心惶惶。全港中小學及幼稚園自3月29日起停課，直到4月22日起，高中、低中、高小、低小及幼稚園陸續復課，直至5月19日始全港復課，歷時51天。該年的小六下學期呈分試因應疫情取消。

好

大學生！

罷課唔係帶風向就有用架
85你覺得真係罷工成功咩？而且係由血換返黎嘅一場罷工
罷課同樣，要有事發生先可能做到，當然我亦唔希望係校園入面會發生咩事！
咁咪一步步黎囉
學生日日留係屋企做到咩？可行咩？最尾佢地咪又係衝去前線！

幫推

帶得頭盔豬咀都係勇武
點會咁易俾人收到

支持
但中學生冇乜錢 可以唔裝濾罐 廢事晒

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

返到學校先好戴
返學途中就唔好啦

就係要入學校段路戴比人睇
入到學校比唔比戴就學校同學生再諗
入到學校戴 市民記者睇唔到
意義減半播

掛豬嘴、頭盔喺書包咪得囉
又唔會俾瞓導捉髮色儀容，又有象徵性

放心
我地一定盡全力令你地被罷課

[823 七點人鏈見] 作爲一個喺葵芳站嘅街坊 有嘢想講

返放學途中做已經好大noise

一定要

成班大人唔願罷工 要後生仔罷課 食屎啦

戴口罩返學!

今日幾多人集會？

中學生集會幾多人出席？

原來01話3000個

帶黑口罩，再係書包掛文宣都幾好
每區揾啲手足派啲可以掛袋嘅

GA YAU

本身冇人講我都會咁做

智慧燈柱係現代極權政府管治的手段和象徵，如果香港人唔想活係零私隱0既監獄，請立即行動!

1. 'Give me Democracy or give me Death' '不普選 毋寧死'

2. 'Liberate Hong Kong; revolution of our times' '光復香港 時代革命'

3. 'We Shall Never Surrender' '民不畏死 仍以死惧之'

4. 'Chi-Nazi police' '黑警／黑警死全家'

5. '是你教我們和平無用' '2 million “peaceful protesters” meant nothing’

512 721 811

推返上熱門

大家都要係九月二前開post提提大家呀